DLLM 死靚仔 成車人俾你嘈到癲

最緊要我已經癲L左 失眠左成晚 今日終於頂到 開開心心收埋開工利是 唸著搭車舒舒服服訓一覺 我平時懦懦弱弱毒撚格都叫可以死忍 但係唔好意思 我冇覺好訓 你都唔洗旨意騷擾到我 你嘈幾耐我喝你幾耐

利申： 喝到佢地粒聲都唔出

[img]圖片網址[/img]

我依家個腦好似飲醉左咁